專一好男人認真想喺連登尋求高質絲打(靈魂伴侶)

今年28歲，asso畢業，月入14k，識中文同少量日文(少量，真係少量，都係睇片自學)，英文唔可以話差，起碼都識講句thank you
雖然我搵既錢唔多，但絕對唔少，1個禮拜食2-3次譚仔都冇乜問題，m記間中都會加大，同我一齊絕對唔會餓親你
屋企有兩老，仲有個30幾歲既阿哥，不過佢日日都喺屋企訓，最多都係去樓下返幾個鐘ok咁，而家我地住緊間舊公屋，好感受到家庭既溫暖，我最憎就係私樓撚，完全離曬地又冇人情味
我平時除咗返工就係上下連登，打下機咁，覺得自己過得好充實，生活都幾多姿多彩
我感情狀態a0.5，曾經同一個小學同學曖昧過，但最後都冇結果，之後就冇鍾意過人，因為我要搵靈魂伴侶，唔係啲隨隨便便既人
有冇絲打有興趣同我一齊互相了解下
有意就tg me：hugo1991

推

Pmed

非gay，thx

尋求絲打
希望真係可以喺連登搵到

明知係膠post, 見你咁有誠意, 都忍唔住覆你

唔係改左hugo19911 咩。update 下

買定2支ky 等連登巴打們慰藉你空虛的身心靈